你哋部iPad 鋪塵未

部mini4 擺咗係度好耐

未，日日都拎比小朋友玩

平放幾錢

iPad 3rd generation路過 ，宜家部機剩系用黎當鬧鐘用

iPad mini2，日日用

害死佢

未 拎黎睇漫畫

唔要咪放畀我

我部mini2都係日日用 不過好慢

Ipad air2 買個陣為左打機 用左年幾
唔打機後開始封塵

Ipad mini4
日日拎嚟睇av

日日坐係sofa用ipad上網

用緊ipad pro
睇片睇漫畫做文書野當樂譜都好好
幾乎日日都會用

Air用左5年接近日日用
反而部mbp 就睇戲駁大mon先開

系你老母

部AIR 2用黎聽住電台/YOUTUBE 訓
貪佢電大唔洗日日充
完全無換新既意欲

Air 2一出即買，當年為左睇hktv 先買佢
冇得睇之後就好少用

俾小朋友玩ipad
真係幸福

仲用緊第一代mini 平時係房睇電視用

mini 1 比小朋友睇youtube，mini 2 自己打白貓

mini1, 有時控制下屋企D電器,
不過慢到

屋企有兩部ipad都封緊塵，反正買左部鄰國牌子既平板，貪佢防水同指紋準，成日攞嚟睇netflix

日日用8-10 個鐘..

漫畫咩app 要入定上網 有無得wifi下載

Ipad air 2

日日都用幾多個鐘